記得自己中學個陣等到課室無曬人

會踢老師檯 啪啪聲 仲會推郁到好遠 大力舉高放手

痴線佬

我會同女扑野

知道隔離位個大波妹要留低做野
等到走剩佢同我就搞佢
渣佢對波 點知之後比佢告發
咁就記左個小過

利申：我都係聽女受害人d好姊妹講

我會去返學